原來羅嘉良新刻下個禮拜就出街

《與諜同謀》（英文：Provocateur），香港電視廣播有限公司拍攝製作的時裝商戰、懸疑電視劇，以間諜為主題，由羅嘉良、鄭俊弘、李佳芯及黃心穎領銜主演，編審林麗媚，監製黃偉聲。

劇情
坐擁美容事業王國的卓君臨(羅嘉良)兩任妻子相繼離世，剩下繼女卓敏莉(黃心穎)共同生活，漸漸開始尋索人生的下半場，他遇見了足智多謀的年青人潘少傑(鄭俊弘)，君臨在他身上看見少年時候的自己，份外有一種親切感，其貼身秘書陳晞文(李佳芯)也特別賞識這位新入職的市場部經理，確知他必能帶領公司更上一層樓；晞文自丈夫康逸風(曹永廉)無故失蹤多年，一直用工作麻醉自己，漸漸將君臨和公司的一切成為她的人生目標。少傑表面積極討好君臨和取得晞文的信任，但背後與幾位各有專長的夥伴，包括善長收集情報凌晉(張頴康)、社交能手鄒珮瑜(湯洛雯)、科技宅女杜志仁(賴慰玲)和變裝達人林信輝(胡諾言)，合作偷竊各大財團的商業秘密作為生財工具，已部署多年的少傑，正等待最佳時機發動一次摧毀性的報復行動，一場猶如父子的角力就在無形的戰場上慢慢展開……

雖然係CCTVB但係聽到羅嘉良個名都濕濕地

弱智先睇cctvb

係

少傑表面積極討好君臨和取得晞文的信任，但背後與幾位各有專長的夥伴，包括善長收集情報凌晉(張頴康)、社交能手鄒珮瑜(湯洛雯)、科技宅女杜志仁(賴慰玲)和變裝達人林信輝(胡諾言)，合作偷竊各大財團的商業秘密作為生財工具，已部署多年的少傑，正等待最佳時機發動一次摧毀性的報復行動，一場猶如父子的角力就在無形的戰場上慢慢展開……

同乘勝追擊有咩分別

間咩諜，乜乜者們就真

癡撚線，
原來真係仲有d傻閪睇CCTVB

新刻?見到諗左一陣

新刻

應該好快會成為潮語